[轉策略] 支持某大報利用各種改圖維穩

自己人係唔撚需要靠改圖維穩
但係某大報D讀者係極度需要以改圖維穩
因為某大報D讀者係有唔少人屬於果3成深藍淺藍光譜之內
所以今日開始歡迎某大報利用各種改圖維穩

*某大報唔係指蘋果日報